央視訪問女駐港解放軍 稱訓練要推2噸重車行5公里

駐港解放軍日前舉行「進駐香港20年慶祝大會」，新華網今日轉載央視網節目《面對面》的一個駐港解放軍訪問，報導題為「駐港部隊特種作戰連：女戰士也要推2噸重車走5公里」，大讚駐港部隊在港的「貢獻」。

訪問中提及中央軍委主席習近平簽署命令，授予駐港部隊某旅特種作戰一連「香港駐軍模範特戰連」的榮譽稱號，而該支特戰連的連長陳玉飛接受訪問時提到，特戰部隊進駐香港20年，除了參與軍營開放活動外，在重大軍事演習中發揮關鍵作用，被譽為「出手即震撼」的「香江利刃」。他又提及2011年4月3日，營區附近後山發生山火，官兵攜滅火器材集合，但幹部遲遲未下達出發命令，令士兵不解，陳玉飛解釋因相信香港警察，如果香港政府處理不了，會請求支援。最後該次山火由駐軍終與香港消防隊員合力用了1小時撲滅，故認為駐軍20年來做到「絕不亂出手，出手就管用」。

陳玉飛又讚揚香港的美在於夜景，晚上外出執行任務時，看到香港夜色非常美，人生活看起來非常穩定，認為「正因為有我們的存在，香港才能夠更加和平穩定。」

訪問亦提及駐港部隊中有一支女子特戰排，於2012年成立，但其訓練強度與男兵無異，其中排長呂雅真在訪問中指，成為特種兵需接受「獵人集訓」，要求她們五天四夜，每天睡眠不到4小時下完成極限體能、山地攀登、野戰生存等10個課目、45個內容的訓練，當中「猛士推車」難度最大，女兵要4人一組，背著20多公斤的背囊下將逾2噸重的猛士車推5公里，每次2人推車，2人坐車，挑戰士兵的極限。

呂雅真強調：「我們不是女的，我們都是戰士。」連生理期到都不能休息。呂又提到，香港奉行一國兩制，故須讓香港市民對她們完全放心，如在開放日時會讓市民看到其武器裝備，「香港市民就可以豎起大拇指說解放軍保衛香港，我們很安心。這是讓我們非常自豪的一件事情。」

一早知啦 手撕日軍都得
支那人個個都刀槍不入

壞車唔識整?

豎起中指對住班蝗講攔返去鬼國

成班中二病
睇衝鋒21死亡行軍上腦

識比人推車就夠

小心被人告誹謗

其實唔難
有推過就知
貴價車會仲易推
因零件間摩擦力少

佢知唔知奉獻點解

可唔可以示範下，等幫成日串你地只係識摺被既連登仔收聲

被推

怕內力震傷你

獻世

係人都知駐港部隊係肥豬肉，全部都係d 高幹子女。

係咪漏左模型/玩具兩字？

2噸重棉花輕d?

咁又未必
成十年前中學入過去玩嗰啲軍事訓練營，十幾個o靚仔一班，由兩個解放軍負責教下步操打拳，個班長退伍之後好似都係返鄉下揸的士

2噸既車有轆，姐係幾多G力可以推郁？

利申，一腳踩郁5.5噸輕型貨車

真唔撚真阿

解放軍 其實同清末時期既清軍一樣

成日吹到自己刀槍不入, 心口碎大石咁
但同外國軍隊打仗, 就會兵敗如山倒

不過當鎮壓自己人民果陣, 又會戰鬥力快速上升
就好似打 太平天國既城市, 一路打一路屠城

推車項目價目表2017

行車速度 - 港幣
1km/h - $1000
2km/h - $2000
3km/h - $3000
4km/h - $4000
5km/h - $5000

**康師傅特惠套餐(坐駕駛席旁+泡麵+飲料) - $10000**

越嚟越北韓化

家陣玩八十年代楊昐昐喺龍鳳呈祥賀台慶表演？

即刻諗起肥蛆踩雞蛋呢類表演

唔知個訓練既意義係邊,
雜技兵黎?

打仗時要推2噸重車行5公里?

同傳炸藥包同樣LEVEL既搞笑野

我真係未聽過以前駐港英軍會有呢D咁騎呢既項目

練推車黎把撚咩

揸的士

打仗用智力

猛士推車

美國隊.........丫唔係
中國隊長

超級士兵

連長我操你媽 兩面都有膠

有幾難推呀有轆

女人推咩車呀，比我推車仲好啦

如歸家的一刻我在狂推車

做乜鳩

相呢屌你老母

屌即刻記得張圖

支那軍得口交係ok

打打下仗壞車邊撚個攞去整 冇坦克點打仗

女兵唔練推車可以練乜

操兵唔練推車練黎把撚呀

睇條件架姐
以前7人車壞趟門，用力左右扯佢都前後郁架啦，著左匙，平地，鬆左手制

你老母講到好似拉左手制推上斜咁攞黎J

架車成日壞，練習完未翻到軍營又壞，唔練多D推車未成日call拖車？傳出去仲得了？
市民見到拖軍車話中國軍車真係解放軍一樣豆腐渣，市民見到解放軍推車仲可以話訓練，市民最多都係話佢地傻鳩

如果四個軍人推就真係唔難，但係兩個推兩個坐就

M到都要做

睇故唔好騻故,人地話係咪係囉
慘得過支那豬又信呀

咩任務 衝紅燈啊？

同北泡金仔一樣, 三歳已經識作曲填詞

歡樂組

整係演習同做下火燭鬼已經射到成地都係

任何任務都要做，只要領導出聲

咁個架一定係德國貨

我反而想知佢係邊度推姐，個個都推一次，都無人見過，香港有咁大地方俾佢地推車？

做咩姐呀係度

癲婆乎？
痴媽根

但係就打輸俾日本日

練定熟左知點比人推

健力士世界紀錄

咁運700噸貨要幾多個人

咁睇黎都要比好多人推喎

冇哂燃油都唔使怕

俾人推車定推人車呀

床上

原本解放軍都是高/連登仔

契丹支那邊識我們漢族人的文字意義

汽車推推

睇新聞有埋跳火圈
唔知以為係玩雜耍

有冇發現條女都幾白淨

人地女駐港解放軍話 "推車" 係訓練 ge 一種姐

諗起班義和團

試諗吓：要推2噸重貨Van，由彌敦道半島酒店旁開始推，一直推到長沙灣道／東京街交界（全程5公里）

點推

高官推車5公里

笑死

屌 鬆極力子 比油 啦 12121 腳呀

其實有呢個訓練項目

係咪因為D車成日死火,

打仗時隨時預備死火推車?

好多男兵都好白淨

連PTU都曬得黑過佢地

裝裝裝裝裝鎮鎮裝續鎮鉢淩水木工作口口口唔只是從

打仗時...
邊會有咁多平地比你推呢

草地軟綿綿呢...

叫佢推下港島路, 推上山

你個名

打仗果陣人地揸住架坦克車黎打你
解放軍就推住架車黎走

2 ton @ friction coefficient = 0.7
= 14000N
常人推力唔夠1000N

推350轉
就是700噸了

排隊推車俾車推

佢地應該慣左被人推車就真

架車拋錨，搵拖車公司定解放軍好 ?

極權制度下既黨羽基本上都係咁撚樣

推郁架車對香港有乜嘢貢獻?